留意到一個現象，九十後的父母行街都是各有各玩手提

人地做緊運動，參加電競